寵物小精靈鑽石珍珠重製

冇白金？

一向重製都唔會有第三個版
金銀唔會有水晶 紅藍寶石都唔會有綠寶石

白金即係鑽石珍珠兩隻加埋？

幾時係switch重製多次金銀

重有阿爾宙斯傳說

個隻分明就係pkm lest go玩法黎

可能係let’s go 水晶

Let’s go 個畫面ok 但個玩法真係不了

唔係呀！水晶版用let’s go方式追水君唔錯呀！

最唔鍾意係用波捉野生竉 唔洗打

水君係人手用網捉

不如將pokemon芒亨化，捉神獸要先屠龍

斷尾先定爆角先？

覺得let’s go整得好過隻劍盾
隻劍盾又lag又起格，仲要一開波冇得搵隻寵跟住行
人地let’s go 起碼有得摸下隻寵

因為let’s go係黃版重製，黃版本身就有比卡超尾隨系統，所以let’s go先有尾隨系統。

其實點解唔整到mon hun 咁，不過係控制自己既精靈嚟打，不過咁多隻精靈有排整

回合制玩法係點都冇唔可能變，當中涉及的養成，戰術，配招，配努力，係pkm的根本，甚至已經去到電競level，如果變咗嗰隻就已經係另一隻game

幾時會出一隻由紅綠玩到劍盾或者之後版本？

想金銀重製 但用新系統

其實新世代可以用返以前既地圖 講同一個時空其他人既故事

Let’s go版唔計啦 講緊傳統玩法嗰隻